電腦做手腳！？6000侵侵票一入機即變拜登票！

求fake news 撚FC

Fake news

待FC

票站人員出後講， 應該都9成真掛

邊個五毛話要fc

可能比共和黨收買左

片面之詞唔叫fc

真唔真

你覺得呢 jack dorsey都無搞鳩條tweet

cls

又收GOP錢9UP

你見到班PR 5毛幾撚咁落力係度FC就知今次係幾大件事

我真係屌你老母5毛PR全部落地獄

左膠就自己好好反省

左膠：唔好彩壞一部機最多咪還返你6000票

幫佢哋講定先
Fake news，拉

見到有同一個人2 個Post 都拉

當然要推

人地係 gop 呀

Cls

憑我實力借嘅6000票點解要還DNLM

開po嗰個冇責任fc仲屌鳩人fccctoy

度度留同一句
Bot嚟架你

Blocked

一睇就知係IT狗既錯

其實你想點
度度寫一句

五毛去死

話時話雖然係全電腦入票
但點都應該有品質檢定
點解會睇漏眼

得啦得啦
兒登神探

你等下先

根據依幾日班煩膠嘅邏輯 既然共和黨收買票站人員就解得通 即係fake news

香港年年都話種票啦
咁又點

連登D 反 fact check 撚真係好撚ON9

唔係bug咁簡單

好似ak呢啲大抛離影響唔大
搖擺州個個county偷少少差好遠

我侵我侵

最緊要係證據

就算驗到數票有問題
問公司攞code證實都要時間

不過起碼今次真係有理據重點喇

黑暗到咁撚樣

我諗咁跳，可能係 HW code 個面有 bug，一 彈咗野就歸曬去一面

左膠：fc左not true

十幾年前已經有
全片重點
vvv

留意返呢單舊聞

成個GA,NV,同埋AZ唯一一個紅轉藍嘅county(同時係最多人)
WI都有唔少
PA都有

TOTALLY NOT SUS AT ALL

仲有 CO NM

CO NM 嘅 margin 幾大下
而且算係藍州

而家講緊壞一次已經差6000票 如果一晚壞幾次

如果拜登贏左做埋總統，短期內Solomon係唔係再冇利用價值

好似d淘寶點銀紙機咁

香港（甚至華人圈）KOL黎講
世㭍 應該系對IT野最熟書

顛撚過睇戲

一部機6k，一來一回都收窄12k差距
多幾部分分鐘

重點係所有有爭議嘅州都有

我憑本事壞既票點解要還?
屌你老母

世柒就算啦
成日炒車

咁點啦，fox news爆左出黎

GA重點。WI重點

PA,MI睇佢告得入又重點

係囉 fact撚左check未啊dllm，都未撚親身睇過，肯撚定比d新疆人收撚賣左啦

有D票站都唔比人入去睇驗票
咁就唔洗用壞黎做藉口

fat chated未？

連登左膠:睇唔到呀，你都冇證據，輸打贏要

連麻雀機（含機械部分）都有得出老千
何況呢D咁簡單既軟體程式

Americans deserve transparent and open process

個tweet 下面有個回覆好好笑
Am from a 3rd world banana republic and I can tell you this s*%* happens every election year... Am surprised your country is taking the same direction.

d反fact check撚其實係幫緊手埋沒d真正重要既野，真係唔知佢哋係真心膠定假膠。
隔離有個po講得好好，可惜高質po上左一陣熱門就冇左，真係可悲

“小結。
現在公海你看到十條大選造假情報。
當中 60% 是假的，純綷虛構，有些包括過去其他選舉貼圖等。有部份甚至是粗製濫造的亂碼字。
有 20% 是內容和真相相若，但地點不對或內容誇張。以打擊真實事件的可信度。
有 10% 是真實發生但內容存疑。以法治邏輯判斷可能只有薄弱證據。
餘下 10% 是關鍵的。但會受到其他事件阻礙傳播和打擊信用。

如果是一面倒影響可能薄弱，但在各佔一半下，足夠情報和關鍵位置，小規模造假就足以影響結果。
出貓不要太高分。最漂亮的造假不會是大勝，而是僅僅夠票。
總結來說這場戰爭就是通過超大量造假，以法庭無法即時處理的量作出攻擊。
其實兩方早就公開宣告意圖。一方明言造假大隊經已就位，然後另一方也明言選舉不公會通過法庭處理。”

冇撚錯，你要親自去到當地搜證、揾證人先得

要自己真正掂過張票先叫fact check 咗

又唔見壞落侵侵度

串到

FC下你係咪你老豆、老母個仔先

好快就會有人“澄清”係入錯資料

人手打多個0
事後改番就當無事

你依家無證據，係fake news所以唔會晒時間查

之前制裁騰訊，世柒日日屌，之後升度600

唔單止球證旁證足協係佢嘅人
連個波都係呀

未check 就保持距離
傳fake news 過量資訊真係會搞到灰機
自己唔想害咗班friends 就傳之前帶返個頭盔
唔好講到十成十 完。

香港=美國？

仲要睇埋個 software 既 source code,冇呢方面既知識既話就要增值下自己先再查

黑人？？？

係，疑點利益歸被告

Software邊度出（美國最出名科技洲係邊度 以上是聯想 一定無fc）

trumpppppppp

好彩仲有Amy Vivian Coney Barrett 呢個伏兵⋯⋯

有冇逆轉全壘打靠佢～

睇怕係programmer 特登寫啲有bug 嘅野； 好啲諗嘅係扼debug 錢，衰啲諗嘅就係操縱選舉。

留名等人FC

偷撚咗美國總統依個位，成件事有今生冇來世

fc L : 逢係撐trump 的一律fake news

留名等fc

索羅門 呢類公眾人物講

fake news 的話 好快有人會反駁

跟埋落去啦
根本左膠同支那一樣係地球癌細胞

仆街撳錯正評

已fact check
Fake news
因為CNN無報

5毛pr黎 有晒証據都當假

呢個post好多5毛

美國國會仲有共和黨揸旗嘅部分

retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！retweet呀！

D fact-check 撚正on 9 , 出世時已缺乏對事物異常表像洞察力，仲嘈嘈嘈，DLLM

米又系判上判到去 印度 or 中國

等官方出黎解畫咪知，雖然所羅門啲料有時唔係好準。

Fat chat左未？

Great stuff!!!
All these areas also use that software

參與呢D dirty job
不論是否知情
一律滅口以絕後患
（民主制度「政權交替不留血」神話破滅）

民主黨學埋支共做假手段，遲早亡黨

第二部可能唔止六千張

😦😦😦

美國咁多人參與選舉舞弊
而且又係有基督信仰
唔係中共 黨員 可以做傷天害理的事！
美國人過唔到自己良心爆料
有咩咁出奇。陸續有黎
連登仔祝福拜登

民主党話最緊要呃左5年做左先，理撚得你

前面加一句FC咗就ok

係囉 係囉
一定係有bug
但啲bug永遠只會favour democrat
比人發現咗咪叫bug 囉
冇比人發現咪叫民意
你老味連個sofrware 都唔係open source
講乜都哂鳩氣

其實咁帶風向有咩用

總之有利侵就fake news

呢個post啲fc撚唔見晒

上面幅圖 無PA

識唔識睇地圖

張圖仲有Ohio, Virginia, Pennsylvania, Minnesota, Florida, Wisconsin.

差唔多全部搖擺州。

咁重要嘅野 唔知係咪CA整呢

死全家啦fc撚

香港最終受制於中共，同美國情況完全唔同

P牌

唔通比世柒講中係點票軟件出左問題？

你個名

自膠 淨係睇左字 無留意顏色

Solomon

block撚晒
好煩班人

睇立場同利益嘅姐。吹到表象洞察力，全世界都咁有洞察力中共一早倒台啦

果下直線上升 都唔知係咪開左後門程式
All Ballots to Biden

唔好彩? 一部機6000，如果100部機呢？

真係好嬲

嘩屌，會唔會集體“唔小心”計錯呀

重點啦仆街

五毛：fake news

未夠力推返晒結果，要再搵到D有力證據我Trump. God bless you.

software

參議院和眾議院俾你食左

CLS

壞機仲要一齊壞唔得咩
Fake news
拉

又會咁岩，全部都係搖擺洲

痴撚線

傻閪人地GOP呀柒碌
返去屌你老母啦

由頭轆去2:30:00左右開始有好大粒花生

屌佢老母做到咁真係仆街到

佢bot黎

一樣留言
一唔係就係pr

佢家下投侵侵 又變返去投登登

痴撚線, 用左果啲地方差唔多都係藍

我国真伟大 竟然可以操纵外国政治势力 干预选举结果？！！ 震惊十三亿人
原来我登都是我党支持的
中国真的万古长存
我为中华民族的智慧感到佩服

可能你個腦比人收買左
或者你老母生你出黎個時比人收買左
生少左個腦比你

連仔都幫手fc 覺得連登已無得救，連仔死全家啦，我地另起爐灶吧

[注意可能含有虛假資訊] 美國郵遞選票預先填寫biden

[注意可能含有虛假資訊] 有哂相 大量郵寄選票被丟棄

參眾兩院過半數就唔洗理件戀童登
如果佩洛西仲做到議長甚至做埋代總統就完美

叫FC=左膠？

搖擺州份專用

不擇手段到咁垃圾左膠真係玩死自己國家

D州長都係dem人

用呢一套軟件既州一定要重新點票
人手點票

個bug淨係入比拜登？唔係其他人?咁寫program 條友都幾失敗擺明set左某啲condition 下就會將某人嘅選票轉去某一個人身上啦

真心 連登仔成日轉風向屌佩洛西
其實唔計反侵 佢幫香港做咗唔少野

嗱，要造票梗係用呢啲招，點會用手抄咁大風險

GA senate 1月次輪投票，GOP要保到一席out of 2先控制到

你以為佢蠢到印選票
其實可能佢聰明到將侵票計入登票
你監票都冇用 你總唔會望到入左張咩票 計左張咩票

之前佩洛西幫手將啲香港法案極快手過晒...返而mcconnell就阻住晒..

推

係

Ok

重新點票

監票人點做野架

一電子化就容易做手腳
而且難睇穿
所以香港選舉就唔會有呢D爭議

上屆都有，佢地正正係咁講侵又係ON9既，上屆贏佐就咩都唔理，唔狙擊，抵死，依家佢地咪可以變本加厲囉

FC= Fucking Cheater

fake news啦
咁都有人信

佢老豆粒精被收買咗

點解咁懶用機，人手慢慢睇囉，不過已經Print 夠數。

監票 人：都入唔到。

好似話套software係黑人奧包馬有份既公司?

所羅門會唔會被BAN ACCOUNT?

..

世柒又上嚟推自己啲片

連個龍門都係 搬都唔駛搬

親自CHECK完之前都要HIDE左個POST佢

左膠: 未FC, 睇唔到

已fact check
香港冇死人,冇黑警
因為cctvb冇報

左膠咁撚多科技巨頭真係唔出奇

EVERY.MAJOR.SWING.STATE.

呢隻機係美國30個卅有用，designed by Globalist and made in China......
係時候聯埋美國Trump supporters 支持佢哋重點！

本身贏6000 變送6000俾人
Total 12000票 點追

自己諗啦

你哋真係易比人帶風向
宜家fc變咗污名化同衝突主角

不過都要多謝班傻9係咁洗人fake news

無改錯名

Fact Check: Fake News

Voting software used in MI county with skewed results also used in Mid-Michigan

Antrim County officials have blamed the county’s election software saying totals counted did not match tabulator tapes. 6 News has learned the “Dominion Voting System” is used Antrim County.

Dominion Voting Systems: The company at the center of Michigan and Georgia voting ‘glitches’

It sounds like fodder for conspiracy theorists, but thus far everything we've seen about Dominion Voting Systems seems to be worth attention.

cls
侵侵要加油打低成個腐敗既建制

全部Glitches都係favour同一個人

大把人唔係叫Fc 不斷帶風向 攻擊 分化

真正叫FC個班係直接比證據打你面
成班俾人帶住風向都唔知

淨係呢啲爭議多嘅地方用
咁真係可疑到極點

一早預咗，數碼獨裁，民主去到最危險時刻

入多左個0俾Biden
就係錯手
又唔見入錯俾trump

民主黨管區 話要用這款投票機 無得say no

唔需要
6000 來回已差 12000票
有時已可決定賽果

How to lose

嗰軟件同希拉莉有聯繫
Twitter見有人講過

可唔可以自動block FC撚

有無check到間公司同咩人有關？

Made in china
Trump反cup到仲唔向china開火

Fact check 撚話搵唔到個programmer,fake news

拜登出票gif可以改一改了，紅票進籃票出

俾着我係trump
真係大步檻過到
一定要執哂所有左媒

點解唔開名

FC撚 :
1) 主流媒體無報, 必定係FAKE NEWS
2) FOX 撐TRUMP, 唔可信

如果是但一part同支有關就呢兩個月好睇啦

3）周圍都係咁㗎啦 有咩用

呢單嘢真係要推
票站員工講冇假喇下話

>follow up

We now know definitively exactly how the Voter fraud was manufactured in the 2020 election and I will explain as briefly as possible
In the State of Michigan over 6000 votes were confirmed to be "mislabeled" by Dominions operating system, a system used in 32 counties in the state
>
"Because most counties in the state — especially smaller ones — use the Dominion Voting Systems equipment that Antrim County does, concerns were raised this week about whether other county results could have been posted with errors."
/////
And Guess who else uses that same opperating system??
That final county to be counted in Georgia
>
"The companies “uploaded something last night, which is not normal, and it caused a glitch,” said Marcia Ridley, elections supervisor at Spalding County Board of Election."
""A technology glitch that halted voting in two Georgia counties on Tuesday morning was caused by a vendor uploading an update to their election machines the night before, a county election supervisor said."
"The counties use voting machines made by Dominion Voting Systems "
///
And guess who ELSE??
Maricopa County Arizona.
The Count thats "going blue" for the first time in over half a century...

Pin得

Push

xi is my best friend

奧巴馬 克林頓 拜登
佢地大包圍每次既總統選舉
同時佢地又可以推舉第二代人選
美國總統變成可以包攬既人選

好耐無見呢幅圖

AZ 同 GA唔係民主黨管

條友一早扑左既5毛黎

以後寫fced/fact checked一律當未經證實處理

只係俾個報導黎睇就夠，我自己有能力可以分析到幾多真幾多假，唔需要其他人費心

感覺係侵侵玩鳩拜登既伏筆

共和黨要小心
萬一錯信fake news好大鑊

叫樓主pin

好過啲唔用腦但又好自豪嘅豬

有無咁撚搞笑

反浸唔駛fc 反登先要

左膠: 一切對拜登不利之消息新聞,一律係fake news

我對眼就係證據,不容狡辯

左膠識反省就唔係左膠
我唔知 我睇唔到